等緊人回覆既你，分散下注意力做下其他嘢

「在和對方聊天的時候，你要明白對方如果沒有回覆你，原因會有很多，比如在忙、沒有看到、不想理你等等，你需要的只能是靜靜去等待對方回覆就可以了。 」

你等既人其實可能唔會再覆你
未死心既話過一排先好再揾下人，
都係無乜好轉，就離開啦

收到

爸打咩情況呀 講出黎可能無咁難受

嘻 傻仔

咁靜都要時間既
爸打知你好難受
不過之後有咁多假期 揾世藝沉迷下
時間會過得快啲

開初唔搵佢會覺得如釋重負
你對過去有冇信心？
如果經過好多好難忘
一草一木都回係回憶

護哥ho ball

漸漸行漸漸遠